想問呢啲頭點樣拆，用咩拆?

直接用電鑽 鑽佢

呢啲叫拉釘

首先你要有支電批，買支風鋼鑽嘴鑑生鑽爆佢

因為呢個是窗花，會唔會鑽爆埋原先個窗框?

放心，窗框都實有個窿

謝謝解答